［Non Jupas］PolyU Nonju討論區

大家收到interviews offer未啊
祝大家有PolyU conditional offer

搭單問下
Polyu Marketing既interview 可以點準備？

push

無人揀poly

account offer god

Acct offer plz

有無人知LEM幾時出interview?

有無yr1 人已經收到offer?

我都想知 等到頸都長埋

仲等緊mls

有無ching 收到fintech interview or offer hkcc cgpa3.4咩到無

pish

星期4 2點半?

唔係12凌晨咩

Plz don’t ff
in曬

可能佢gpa高到唔使in有direct offer

如果 engine asso year 1 報civil /bse 係咪我interview 都無

有冇人準備去/已經去咗in polyu shtm

巴打gpa幾多?

SW 係咪派曬interview??

PolyU Offer god

polyu offer god

Polyu offer god

offer god

Poly ad design offer god
有冇人知interview係點

Interview god
Offer god

有冇人知computing咩情況
係咪唔鍾意year1嘅asso仔入

有無人收到Poly Design interview?

乜都收唔到
算啦 接受現實把啦

Polyu Offer God

Fintech interview god俾我抱抱你

social design 算唔算

有冇人收要Poly EE year 1/3 offer or interview
順便拜一拜offer god

Mkt offer god

Environment design

你報yr1/yr2?

Year3

有冇人in過marketing ?
可唔可以分享下啲題目
好緊張因為英文唔好

你今日in？

下星期

琴日in完
我覺得比city輕鬆

offer god

你in yr1/2?

yes

正路in完兩星期就會派？

報左poly bics 有冇人收到offer?

yr1

巴打你in完？

In左，未有通知

你幾號in?

12號

我15 聽講今日都仲in緊 你邊間？

咁多人in？ 我gra左，唔係親生仔，英雄莫問出處

聽講之前都係120個到 但今年差唔多200個 gpa幾多

200個 我得3.34左右

點解今年競爭咁大

想問問ITC通常幾時派offer?

test後2-3weeks 即係最快下星期四
你gpa幾多啊

真係唔知 等消息等得好苦

有冇人知道最遲要幾時upload IELTS成績

Poly 係逢星期四先會派offer？

00:00

我都in左唔知會唔會有機

你HKCC讀咩科?

可以打電話問下佢大概幾號派offer既

不過我尋日打咗幾次電話問無人聽

係呀 我都等得好辛苦

Acct有冇消息

acct

你本身讀咩科

文科

有冇人收到English studies for professions offer?

gpa幾多

師兄睇開啲啦，派唔派offer我地決定唔到

3.23

我係絲 唔想冇書讀

其實year1 mkt係咪無咩機會有offer

師姐冇報其他咩？

冇 gpa太低

其他學校都有top up wow，再唔係Bu cie 都得姐

派咗啦

真？師兄GPA幾多

無我份
Gpa得3.68

咁高都冇？今日派既？

派咗幾日

上星期二見完spa
冇消息，係咪皮已收？

正常就星期四統一派嘅 但上星期仲in緊人喎

放流料好開心係咪

流你老母 真係收唔撚到offer啊

師兄 收唔到Offer係一回事，放流料又係另一回事呀

有冇人知道polyu biotech interview可以點prep我見email冇提到有written test同埋group discussion

想問polyu mkt係幾時派offer
都係星期四？

Ageing 派哂未

Property management offer god

希望有mkt

ITC offer god

sw offer god

mkt offer god

Yr1 mkt offer god

Year 3 offer god

幾號in？

Poly LEM/EEM 出咗未

同問巴打幾號in?

我星期三就in了 唔知點準備 好驚佢唔收year1

一樣你謮緊咩?

旺旺

打咗電話去問，bics呢兩日會派offer

巴打你有？

未有

polyu mech offer god

property management呢

我收到電話話收我，但未有email

恭喜 絲打gpa幾多

Mkt god

有冇人SPA offer
Gpa幾多

3.4
Thanks 祝你都有心水offer

佢地琴日大約幾點打比你 而且絲打係咪都無左edit制
Btw 恭喜

晏就兩點左右
係 無咗edit制

poly offer god

Offer god

你係幾時INTERVIEW的??

21號 上星期四

paed派左offer未

Poly management and marketing 派左未？有無yr1 / yr2 收到？已經過兩星期啦

poly social design 個portfolio
佢地會唔會收左去 定有得拎番

有冇人琴日收到gscm offer

同問

aml offer god快啲今晚比我

AML琴晚已經派咗

Spa派未？

一定係冇edit掣先代表有offer？

Socsci

你個日IN成點 覺得難唔難

我個人認為唔太難
Oral English 嚟講優勝對手少少
因為佢地講英文真係lak lak 卡卡
會問你睇咗咩biotech嘅news
同埋係兩個女嘅Dr.
有準備就ok咖啦

Btw巴打你幾時in?

我咪同你一組 最廢個個
一緊張就唔識講野 個腦轉唔到 IN完都知收得皮

你讀testing certification定science? 係咪10am??

我係1號呀 同你同lift
好羨慕巴打你Oral咁自然

練多啲就得 加油！！
其實我驚佢唔收我因爲我斷腳

同埋你係咪冇準備新聞？
我見你講咗n年前嘅gm food做例子

有呀 stem cell regeneration 但係一開波就講左 同埋你地又請左 廢事重覆

你仲有冇報poly其他科？
我仲報咗chem tech但未有interview

offer god 救我求offer god 庇佑我一次咁多 你救下小人

有報BME 都冇收到interview

希望gpa4.0幫到我入啦
話曬都poly親生仔

有冇人poly spa有offer 同時唔係親生仔仔

你應該大機會有conditional offer

共勉之啦巴打 我好明你感受
希望如你所講真係有啦
今年可以搞掂的話煩少好多野
同埋唔想chur住畢業

我都好想收offer 一齊做同學
但in 到成pat屎咁 唉

你知唔知佢地幾時派offer?
我硬係覺得當面問professor唔係咁好

見上面啲巴打話通常星期四派
同埋冇Edit制的話=收左你

我蠢 我唔明

即係Eadmission 個到 粒edit制會冇左

我睇睇先 唔該曬

粒制仲係到

polyu offer god
soaial design offer god 我真係好想讀你 極有興趣

ISE ISE

應該要等一星期

唔該曬巴打你
都祝你有offer
你讀science關事科
情況應該好啲

一齊加油 POLY見啦我地

巴打有冇其他聯絡方法 識多個朋友

可以 tg me

我知.....

打電話叫你upload transcript大唔大機會有？

ISE 咁廢都照要？

Poly chem tech offer都出埋啦喎

吓屌真㗎我完全唔知
不過我放左係2nd choice所以應該唔岀奇？

in左?
portfolio 會唔會收架

係，你first choice放咩？有消息？

請問係咪即係5月28號之後個meeting condition section先會開放比我upload cgpa

Me 1st choice biotech星期三已經interview咗
未有offer

我朋友gpa 3.5都報咗bio tech但係冇叫佢去in ching你咩program?

Me hkcc socsci(psycho) yr1 gpa 4.0但斷腳好想佢收我

咩科？

Poly acct year1entry出左offer未

完全無消息 係咪唔收商科學生 擺左first choice

polyu offer god

social design offer god

有冇巴打等緊pt ot rt offer

bdlcc first year

interview完拜下polyu offer god
polyu offer god

polyu IM offer god

poly mkt offer god

我cc嘅，之前佢地黎搞講座話會收

offer god
想問仲有edit制係咪真係一啲機會都冇架喇

Mkt有冇人冇左edit

有冇人知 accountability 擺左second choice 會唔會有offer
我唔小心擺左a&f做第一 但其實我係想擺accountancy 做第一架
唔想咁辛苦都無offer

巴打，係Accounting.....

Anyway 有冇interview 先？

有冇ching 知anf yr 1收幾多個？

Polyu im offer god

屌 我手殘揀錯字 係accountancy 先啱
同埋 我有interview

你睇返封confirmation email 係interview 邊科先

In a&f 啊 因為我擺左佢做第一 但a&f 無ofer

有無人知道2nd round幾時開始派？
Polyu offer god

講唔講得gpa

想問下mkt/mgt只係收10幾個
係實數黎？咁樣咪只係一組收得一個？

Poly都唔理ielts

有收到offer，CGPA 3.6
Decline咗

今年3.4cut off

睇官網係各收廿個 少機會到。。。

請問你係邊度睇架我只係見到nonjupas + jupas既收生人數

你揀senior program 咪有個list 每科入去都有得睇

唔該ching

可惜poly只可以報兩科 如果可以報多少少就唔洗咁驚

mgt得13個位...

各位Ching,請問你地offer既condition係點寫架?
我見佢寫完成以3.xxGPA完成副學士
但我唔知佢想講cGPA定係sGPA..
麻煩各位呀

cgpa ah

咁就好...今個sem唔駛咁Chur,個GPA要求好高呀

請問你係什麼科的offer?

個科non jupas唔多位
所以唔想自爆

唔多位都入到 好勁

師兄咁你呢?上左岸定係今年

想問你幾時IN同幾時收到OFFER

係

6月尾

No 係agpa

只睇first choose....second 都唔睇了

幾時收到

Average GPA?
咩黎?
唔係剩係有Graduation GPA/ Cumulative GPA/ Semester GPA架咋咩?

28/3收到，好似早一個星期in

A for Award
畢業先有
同cgpa 計法可能會唔同

有無me仔

我自己個Programme每個Course既credit都係3
我估應該同cGPA一樣咁計?

最緊要去盡佢最後一個sem 唔好放鬆
咁就可以玩多兩年 祝你有offer

真呀...

Gpa多少？邊間？

咁玩下冇問題 一定有0ffer

想入邊間

正

有冇人有spa offer

有冇人近呢2星期收到gscm offer

自問自己interview in得幾好 啲題目一早準備定
但到而加都無Poly acct offer (year1 entry )係咪應該放棄
利伸: DSE Full cert, GPA 3.7 sem1

Ching會唔會係炒左written test
或者太過似背野呀？
以我所知poly都幾睇communication skill
所以寫得唔好/講野唔自然 可能係問題

聽講yr1走 gpa 要爆四

Poly 俾year 1 CO係cgpa 3.9 ，如果佢收你，你sem2 gpa要4.1

poly acct係咪派曬🤦🏼‍♀️n手飯大唔大機

唉，仲等緊BME派offer，係咪已經冇機會

所有科都係3.9?!

Anf都係

召喚me仔

Science啲科會唔會低啲

星期一in SHTM 既加油
2年前上左岸今年準備畢業了

同問 見有人填data

如果星期二仲有edit制 係咪可以收得皮了

熱門科都幾難有兩手
三大又興早比offer
通常1round之後得一兩個reject

再問多次有冇人有biotech junior entry offer

BICS係咪已經派哂
要等幾耐先有人放

有其他U中文系就放

要下午先無

我個次係準時星期二下午6點冇edit

hm offer god
求下你比個offer我啦

Polyu Im offer god

poly mgt god

今個星期有人無左edit嗎

求BDLCC消息

Mkt

有無Ching 準時無edit
可唔可以講下咩科

你冇左edit制？

呢科冇interview，跟GPA排。

我有fd話 收到City中文就放
佢未有...

Push

知唔知第一批冇交留位費既話係幾時會自動decline?

交左留位了?

[url]21[/url]

你唔會係識我啊嘛...

唔清楚

原來收咁低

呢科mean都係收3.3x

Shtm T&E offer God

個frd咁on9 人地收到bics放city文科
你個frd就調返轉。
雖然non3大既文科都垃圾。

Poly打黎話professor offer我yr1 ad讀起⋯但又由頭讀我覺得好浪費時間
究竟讀唔讀好⋯讀完都27....

點會27

因為我今年已經22⋯

讀啦，27仲好後生

想問 poly 冇edit制 適用於design programme
讀緊asso

Poly Edit制係有offer果個星期先冇？會唔會提前冇？

我星期二冇個制 星期三0000即收offer

請問有無ching收到ageing?咩gpa？
同埋一年收幾多個？
勁想入呢科

今日poly ad出左信offer la

想問下meet唔到offer cgpa差0.04可以點做？
有冇得求下情嫁？
我真係好想讀呢科
但係cgpa差咁多忡有冇希望？...

meet到poly offer，
如果我依加去做intern，
可唔可以當係WIE？

spa係咪派晒

想知poly acct interview問咗咩題目

hello ching 我有個問題想你地幫我解答(最好係

我依家讀緊space既HD in AAS(Airline&Airport Service)
今個yr1 cgpa 只得3.09 雖然sem3/4 cgpa 預計都應該過3，但我想知報poly時會唔會因為GPA比較低而令入到poly機會既打左個折扣

ps:想報AOS/AML/ATE其中兩科

最好由就讀緊依三科/報左等收依三科offer既ching 解答

個condition status幾時轉

我想問各位巴打
我係meeting condition果個位禁左able to meet之後

佢應該係要我upload HD Final year個CGPA比佢去proof嫁ma

但係我係果版除左submit之外咩都禁唔到 而且我見到佢果版有寫到話 poly果邊可以係IVE直接知道我既成績

所以我其實係唔係可以直接禁submit就可以

唔該曬

我想知polyu mgt 係咪已經派左offer?

ching 想問下你最後有冇yr1走到入poly 同埋入咗咩科呀

ching你最後點？有冇收到offer？如果有 咁個edit制仲喺唔喺到？

師兄我今年報左AOS

想知道你收唔收到offer

仲未收到

咁可唔可以知你依家讀緊咩？